有冇人痾完屎沖涼會伸隻手指入隻屎眼度挖乾淨既屎

成日用紙巾都清得唔夠乾淨

拎花灑沖下咪算

插條賓周入去撩

我通常用手指點啲白花油先抹

一時時

我用開洗奶樽個支野

挖到藏係入面既屎好有快感